廣傳：新澤西州某城選舉 因為寄信投票舞弊 法官宣布無效要重選

(CNN)A New Jersey judge invalidated a city council election and ordered a new one after allegations of voter fraud, according to a ruling issued Wednesday.

The May 12 election for Paterson's Third Ward city council was "rife with mail in vote procedural violations," Judge Ernest Caposela said in his ruling, though he left the decision on whether there was voter fraud to the criminal courts.

President Donald Trump's campaign and Republicans have grasped onto the election problems in Paterson as they argue against a plan from New Jersey's Democratic governor to have universal vote-by-mail. They say the fraud in the city race forebodes fraud in November.
Paterson's mayor heralded the ruling.

Alex Mendez had won a special election on May 12 to fill the seat, but claims of voter fraud were soon raised. An investigation was then launched after the U.S. Postal Service's law enforcement arm told the state attorney general's office about hundreds of mail-in ballots located in a mailbox in Paterson, along with more found in nearby Haledon.

Ultimately, the Passaic County Board of Elections decided not to count 800 ballots cast in the race.

民主黨 My US

push

Dem 支持做假

dem：我睇唔到，唔知道，唔係到時我點輸打贏要

用黎 tweet 唔該

有美國華人話加州上網登記投票SET左永久郵寄投票冇得取消

美國人係咪真係太天真？
郵完嘅話，買票話咁易⋯⋯

民煮黨又話冇證據mail會舞弊既？
又話We can mail, you can mail？

直頭on9啦 唔好話買票 個仔直頭可以改左父母張票再寄出去

唉，雅典之死～